護照過期上唔到機，女友要同狗公兩個去旅行

是咁既，一早同女友plan左sem brack去旅行
已經傾好晒行程，點知有一日女友突然話可唔可以叫埋佢個fd(厹)一齊去旅行
佢話個狗公好慘冇人肯同佢去旅行
我女友心軟叫我比埋佢地一齊去
最初聽到我都極力反對既，但細心諗下，如果去旅行個陣我同女友顯得更親密，咁條厹就冇機可乘啦
再加上我個排睇左套趁fd訓著左 係佢隔離扑野既av 就越諗越爽...

有500回覆+5000正評再繼續打

88

Sem break 都打錯，0分重作不解釋，冇負分因為有是咁的

無興趣 咪撚打
出文死全家

OK

佢係「是咁既」
已負評

負皮比你個名

正評了

想睇

又比我估中好多人求我出文

咪撚出呀
出左死全家

你打幾多隻字 我就插你老母閪幾多下

你咪係訓著果個

短鳩力

如果>500回覆+5000負評, 樓主係咪唔會打埋落去

留名睇5000負皮

睇嚟樓豬要帶埋個故入棺材喇

YES